覺唔覺得論開則 和諧式其實好好

兩房實用535 一家3口住岩岩好 生多左個仲可以間做3房
3房冇走廊 router都唔洗用mesh
冇走廊 有梗廚同明廁 喉又行外牆唔洗做木殼 唔洗用循環抽油煙機
開則上和諧式好過私樓 而家新起既公居屋反而差左好多

至憎厠所對廳

鄉村式和諧式設計最似豪宅
座落於豪宅地段，例如南區赤柱

新公屋改左對大門 不過好似仲多人唔中意

冇走廊傢俬好難放 聽講

好多都話咁樣風水唔好

彈性十字最正

你對大門柯屎會唔會中意？

五門歸心 房中房設計已經on9 廁所門仲要對廳中間
通常窮撚先會覺得無走廊五門歸心係好

居屋你想點實用為主行先 加條走廊再露台工作平台好無

唔夠窗

我就最鍾意康和式三房套

睇唔到邊到有房中房

識人新居屋爆左廚廁整返和諧式咁既樣

3房咪房中房，主力牆黎 想開多道門都唔得

事實上冇人會房中房

和諧式房中房應該係講緊 645實用果隻 無記錯係3a

個所謂房中房全世界都好自然地間返走廊入牆衣櫃架喇

咁咪唔叫無走廊囉
走廊得黎仲要6門歸心

廳冇對流窗 垃圾

有無sample 圖？好奇

唔會

睇錯嘢，想講唔會唔鍾意
廁所隱閉啲幾好

哥少少唔算走廊啦 同埋新哥隻變返開係兩邊